DonaldTrump
กล่าวหา
JeffBezos
พฤติกรรม
ผูกขาด
DonaldTrump
ตัวเก็ง
ผู้สมัคร
เลือกตั้ง
ประธานาธิบดี
สหรัฐ
พรรค
ริ
พับ
ลิ
สัมภาษณ์
สถานีโทรทัศน์
FOXNews
สหรัฐอเมริกา
ระบุ
JeffBezos
เจ้าของ
หนังสือพิมพ์
WashingtonPost
Amazon
พฤติกรรม
ผูกขาด
พยายาม
หลบเลี่ยง
ภาษี
Trump
กล่าวหา
Bezos
ใช้
หนังสือพิมพ์
WashingtonPost
กระบอกเสียง
ตัวเอง
ทำ
นักการเมือง
มาตร
วจ
สอบ
เสีย
ภาษี
ดำเนิน
ธุรกิจ
Amazon
พยายาม
หลีกเลี่ยง
จ่าย
ภาษี
สิ่ง
ควร
จ่าย
ง่าย
Trump
กล่าวหา
Bezos
ใช้
WashingtonPost
เบี่ยง
ประเด็น
เลี่ยง
ภาษี
Amazon
ผู้สื่อข่าว
พยายาม
ติดต่อ
Bezos
Amazon
ความเห็น
ปฏิเสธ
เรื่อง
ตอบโต้
Trump
ครั้งนี้
เกิด
บรรณาธิการ
หนังสือพิมพ์
ระบุ
เตรียม
ตีแผ่
ชีวิต
Trump
มิติ
เตรียม
ผู้สื่อข่าว
20
คนใน
ทำ
ข่าว
เชิง
ลึก
ทั้งหมด
ไฟเขียว
Bezos
ทำ
ผู้สมัคร
ชิงชัย
ตำแหน่ง
ประธานาธิบดี
สหรัฐ
อย่างไรก็ตาม
ส่วนตัว
Bezos
เพิ่ง
บริจาค
เงิน
ใหักับสส
.
พรรค
ริ
พับ
ลิ
ประจำ
มลรัฐ
Utah
กันยายน
ที่มา
FOXNews
Topics

DonaldTrumpJeffBezosAntitrustAmazonUSAPolitics

